發TWITTER聲援16歲屯門被拒保釋少年

事原，請SHARE其中一個報導嘅LINK，例如：

TWIT內容，有字數限制，但記住一定要提個法官陳慶偉個英文名ANDREW CHAN HING－WAI

15-year-old #HongKonger is denied bail by Justice Andrew Chan Hing-wai. He faces charges of processing umbrella, trekking pole, green tea 'mixed with erosive liquid', laser pen, loudspeaker.

同時請＠TAG一些美國參議員、英國國會議員、國際人權或保護兒童組織或人士的TWITTER ACCOUNT，以下數例子。要選擇性在字數限定內使用：
@SolomonYue
@CatherineWest1
@KirstyLNeedham
@Sharonhomhrich1
@UNHumanRights
@HouseofCommons
@UKHouseofLords
@SenRubioPress
@SenateDems
@SenateGOP

見到你個名我以為係一個回覆

推

Twitter ed